[連登仔技能]有兩隻唔知咩鴿係我露台生蛋！

是咁的
諗住趁weekend 訓番個好覺
點知一朝早就聽到出邊有隻雀係到咕咕叫
打開窗簾一睇見到有隻白鴿(?)企左係欄杆到
你眼望我眼幾眼之後就飛走左

正當以為冇事可以繼續訓個陣
見到個ikea膠袋下面有兩舊白色野
望真啲原來仲有一隻白鴿係到孵緊蛋

想問下咁多位巴絲打有冇類似經驗
我應該點做？
上網搵完好似話啲白鴿成日屙屎又多細菌同寄生蟲
依家諗住比佢地住多兩晚，星期一搵管理處幫手清走佢

煮熟兩隻蛋，之後放返原位

正仆街

換兩隻生雞蛋

教佢做飛鴿傳書

放返兩個乒乓球落去

都估到有人咁答 估唔到咁快

係咪斑鳩

咁細隻雀都生到咁大隻蛋

你想比佢生既話就趁佢未孵蛋搵野墊住佢個巢，第日啲BB屙屎無咁麻煩
應該無咁易嚇得走，早排屋企都飛左兩隻黎

唔想要既話，香港清野生鳥巢好似犯法（好似咋）

不算大了

要點樣分佢地係乜鳩

係咪澳洲黎

美帝

擺多幾隻生鷄蛋出土戈

認真，咪由佢晌度囉，應該唔會好影響你生活

原本都諗住由佢
上網睇完話孵蛋要兩個禮拜，細雀變大飛走要兩個禮拜
同埋又會係咁屙屎同好多細菌
諗住搵人清左佢算

打去嘉道理農場
自己搞係犯法

人地係老美

做咩搵9人姐，人地兩隻細路你都想攪散佢地屋企，有無良知？

屋企咁大，放過人地啦

認真清左佢好
D屎會有勁多蟲仔,實會捐入你屋企

On9

開live 直播

咩state

生左係住宅算唔算野生呢

老實講唔係衛生問題
理得佢係出面生隊足球隊咩
我都係迫不得已先要清佢

直播煮雞蛋？

東岸山卡啦

見到高樓大廈好懷念
d蛋你點處置

你果個位有冇得唔用/唔出去
由孵蛋開始大概一個月啲BB雀大咗就會飛走，但要注意唔好比佢/佢同類再返嚟起巢（有啲防寵物/雀既膠墊買，或者你多啲清潔）
因為我之前都有，上網search過比較驚既係佢身上既禽蟎，爬入屋咬人就煩

我諗係以係咪人類飼養嚟決定野唔野生掛

放隻雞蛋落去嚇死佢

間屋有福好風水先有雀築巢
唔好搞人喇，你搞佢就作孽

煮哂佢黎食
不留活口

其實個露台我平時都唔會出去
但上網search 完之後
見到又有禽蟎，隱球菌，腦膜炎，仲會叫成堆親戚黎開party
都係個句 衛生冇問題得鬼閒搞佢個巢

我一開始都係咁諗
之後上網search完之後
巴打有研究開風水？

如果想孵蛋，記得執起前唔好反轉隻蛋（就咁拎起放底就唔好轉黎轉去）最好拎前係向天個位mark個記號就唔會反到

唔係全部雀都係好意頭
鴿多屎屎尿尿，健康運唔好
（真係要講迷信既話 ）

其實好快走啫，個位你又唔常用，走左之後清潔徹底啲，平時唔好掂佢應該都無事既
我個時都諗咗好耐
未生蛋都算，生左既話好大機會點搞都係殺生
嚟到屋企都係一場緣份

睇下買唔買到受精蛋換咗佢

香港大把高樓大廈啦
報左管理處 聽日應該有人會黎 唔知佢地點處理
Front desk話從來冇遇過呢種情況

自己人手孵蛋？

巴打個時遇到過？ 最後你點做？
我都十五二十緊

咩黎？
巴打介唔介意講多少少

良禽擇木而棲
你自己買屋都識簡地方啦
如果我係你就由得佢
唔好搞人地家庭 當積陰德

你估到又估唔到，究竟估唔估到呀

你都痴撚線...

窮雀生蛋正仆街

放多隻雞蛋係隔離睇佢咩反應

連登仔咁鐘意積陰德嫁咩

津路水砲

佢地日日都會叫
嘈到仆街
以前屋企一到8點自動有隻雀叫
準時到仆街
平日都還好
一到星期六日
你遲下有4隻幫你起身

寫張紙貼係出面同佢講，係香港生活，冇樓學人生仔? 一星期內要求佢搬走啦
利申 冇樓都唔打算生

開電視播YouTube 搵獵鷹生態，開到最大聲

搵堆蜜蜂番黎起蜂巢先

灌醉佢 買兩粒蛇強換左佢 蛇b鴿媽

注意清潔就好

試下係佢地面前扑爛佢

比佢生！比佢生！

一於告鳩隻雀

點解連登咁多人用個殘體字「晌」 都可以無人屌？
定係已經文盲到唔知呢個係殘體？

今日冇啦啦見到隻雀係咁來回飛
望真d原來係咁係到擔樹枝返黎
本來想影佢相 但camp左佢10分鐘都唔見雀 最後放棄左

望一望個雀巢又大左

聽日管理處應該會派人過黎睇 但我仲未決定到點處置

換鴕鳥蛋

直接係佢面前打爛隻蛋佢

攞粒雞蛋係佢面前扑爛佢 以此為鑒

固菇故

flying rat 留黎做乜

唔阻你就俾條生路佢一家行下.等2-3個星期鴿仔大左飛走,之後先消毒清理.

好撚狗

廿四小時用CAM影住直播,可能賺到錢

睇怕都要咁做
係清潔麻煩啲

垃圾雀點賺錢